熱血公民個英軍係咪已經退左黨

@何金x

熱血公民執柒未
少年軍又摺埋，體育救世又收皮

昨日(6/11) 國立大台拖咗頭兩節去兜熱時點解咁失敗(熱狗失敗錄？) 。

1.熱血少年軍摺
2.體育救世原來都要摺
3.教頭英軍應該搵唔到食所以要返出去撈
4.時勢艱難(鳩達話) 所以熱時隨時執笠也唔是出奇
5.熱時唔夠資源因為碌L拴水喉，無泵水支持大香港早晨(原來3萬蚊就可以收佢哋皮，唔知陳云集集幾皮課金點解幫唔到手呢？)
6.熱血時報也在苦苦掙扎，因為訂閱費完全cover唔到營運(訂閱費好似三十幾蚊份都cover 唔到?)
7.鳩達在講緊熱時有編輯走時，darling在隔離追問鳩達係邊個，俾鳩達屌佢戇鳩，公開問哩啲嘢
8.台慶"仲"有飛賣

還有

9.鳩達再次強調"人失敗只有一個原因，就係懶L過閪，無其他原因"(well, 哩個堅係成集最大亮點)

熱狗執笠
廢土下屆終於選到

141應該早過牙土

佢個鄭議員呢？

遲早同光頭達分家
牙泰做d野跟泛民行

咁撚廢果時就唔好毛都未齊就起毓民飛腳啦😂

who??? 英軍定牙達

班熱狗呀，果時攬撚住陳雲以為執撚到寶點知條老坑水又cap唔撚到，仲成日9up當秘笈😂

原來冇左黃毓民班熱狗真係什麼都不是😂
鄭已完又中😂

如果唔用陳雲果套

打支持港獨旗
就算無一條友入到立法會

個勢都唔會好像依家咁差.....

而家仲有冇人提永續基本法

feel到何子好心酸

鄭已完都唔敢提啦

下層樓米保唔住囉

鄭松泰同普通飯民有咩分別

所以佢咪認左自己係飯民囉